[IOS/AN] 暴擊英雄-轟呀 Attack Heroes (2) 達哥變送禮達

官方Facebook:

APP STORE 下載：

GOOGLE PLAY 下載：

[IOS/AN]暴擊英雄-轟呀 Attack Heroes (1)喝斷長坂橋！

達哥MV:

主題曲－長坡橋

比賽一

為了感謝玩家熱烈支持，將送出價值$8980 名貴SONY 49 吋LCD 電視！
活動名稱： Speed Run 極速擊殺「困難難度」董卓 !

比賽二

活動名稱： 連擊王選拔大賽
參加方法：上載閣下連擊數最高的影片（上載到youtube再複製連結回覆

新手忠告:

1.先玩普通模式

2. 必升角色(3隻):
小木(40lv會覺醒, 但同時要上到60lv先有援助技, 自行考慮hold唔hold住39lv為左援助技)
鳳雛(全game唯一補血, 必用, 必練)
關羽(超早有得用, 低魂買, 攻高)

3. 唔好玩盾角, 血相對其他角色唔係多好多, 攻就少60%

4. 卡關就努力刷關升lv, 升完又簡單ko
(除左某d boss要注意攻擊時機, 唔一定要連combo, e.g. 夏侯惇一開防反技, 你就唔好打佢, 一打中佢, 佢就hyper mode玩全畫面攻擊n秒, 實死無生)

by黃小鳥

：普通同困難有咩分別？
：只有血量差別，玩家血量係困難會低啲。

：邊關刷錢最快？
: 6-7

99LV後角色數據by maymood

上面張圖唔係我po..

若以方便各位參考為目的, 咁我只係po過幾張資料整合

血攻圖(普通難度), 困難難度只影響hp值, 即hp*2/3, or *0.6667

刷錢圖

窮人/新手刷錢組合
99張角+99劉備+99張飛 (升lv所需$好少, 抵升), 角2>飛3>劉3>角3, 4秒1場

技傷圖, 英雄同lv情況下實際輸出

推到達哥送電視

到此一遊

竟然開到2

連擊會強化傷害, 40之後乜野廢招都秒殺d敵人咁濟, 連到仲要好講運氣
除左「試煉」, 其他關(任何英雄組合/遊戲難度)最高連擊可能性唔會多過70

補充下,

* 「夏侯」關卡防反, 就算正面硬食亦唔算好痛
另外用無敵技打佢係會照扣佢血, 可打快d
* 鳳搓係唯1補師, 唔理佢1技有冇打中人,
成功出晒就會全員4人回復45%血
* 小木40lv以後, 每升1lv所需$係與同lv呂布同級,
係所有英雄中最貴, 即係成本最貴, 其次係夏侯
* 大型盾怪會中斷你某d技/唔受某d技影響, 先破佢霸體較佳
* 劉備1技除左破霸體, 攻擊範圍限定中場右場(非常穩定)
劉備2技非無敵技, 但效果比無敵技更屈, 會定怪
定怪期間可放其他英雄援助技做d你想順利出到既技, ie.補血
* 會將怪推左既技: 木3, 劉1, 鳳1(last hit必須擊中), 關1(怪必須在中或右場), 慈1
* 會將怪推右既技: 木1, 覺2, 鳳2, 飛1, 周1, 呂2, 呂3

劉備2技其實幾好用，係衰在佢出完會擺POSE係度俾人打個下

擺POSE之後比人噴火死

果種7真係幾似達哥

真係7到喊出黎

送葬 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呂布係佢手上=帛金之星

達哥去左打FIFA 唔得閒理我地喇

貼多張參考資料, 升lv條件比較圖

另外有關活動1,
你地成日話咩冇3分鐘以內唔使參賽, 其實2分半經已是基本合格線,
我隨便快掃左1d條片, 最快果個2m29s, 仲有10幾20個2m30s係後面
如果你問我仲有冇可能快過已知最快, 我大概會答冇, 近乎冇任何可以改進既地方
各種神機妙算or強運巧合, 而且條片順暢到好似加左少少速咁 (利申該人唔係我)

但活動2真係太垃圾, 滯銷既耳機+過期蟹貨老鼠, 提唔起興趣
razor真係好小家, 開台賣左幾個月廣告送d咁既野

幻境201 之後上唔到 你地用咩組合

雖然好廢但想參加支持下

razor野真係唔多識

好, 俾個簡易攻略你